# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* LuckyFlight 
Muestra las promociones de vuelo desde SJO - Costa Rica a cualquier parte del mundo, tomando los datos del api de Skyscanner http://en.business.skyscanner.net/, y de https://iatacodes.org.

1. Primer pantalla muestra el vuelo más barato de las diferentes ciudades que sckyscanner suministra.
2. Segunda Pantalla, dependiendo de la ciudad seleccionada, se mostrará las diferentes fechas de vuelo que existen de esa ciudad.
3. Cuando se selecciona un vuelo específico, se direcciona a la página de sckyscanner para que el usuario pueda proceder con la reserva del vuelo.


* Version 1.0
 


* Repo owner or admin
* Other community or team contact